宅男俱樂部Anson及波波利用811爆眼少女事件籌款後，善款去向不明!懷疑已經私吞!

涉及人物:
(Youtube Channel 宅男俱樂部) - 波波、Anson

如果唔了解以上2個人既背景請睇以下2個post，簡單黎講就係騙子同偽君子:
(youtube界始祖宅男俱樂部都因財失義解散埋)
Post 1:
Post 2:

懷疑食人血饅頭及私吞捐款事件懶人包:

11/8: 發生爆眼少女事件

16/8: 波波於宅男俱樂部片段表示關注爆眼事件，同時表示自己近日係尖沙咀開左間波波先生夾公仔店，叫大家多多支持及表明會將收入捐出協助手足。

23/8: Anson於ig上post上一張Eye4hk既相片，同波波段片作出呼應。

(因為Anson當時未比人篤爆係偽君子及張相仲有形像較正面既薑寧樂及Ernest加持，相信會有大量Fans嚮應而去幫襯波波夾公仔店及作出私人捐款。)

(Anson於ig及宅男channel多次表示響應活動不接廣告及好傷心，但同一時間係佢既個人Youtube channel居然有大量廣告出現，雖然明白大家都要搵食，但會唔會極端到咁....口裡說不，Channel是誠實的!)

16/8 - 13/12: Anson同波波完全無交代過捐款事宜，而Anson仲宣佈宅男俱樂部已經收皮，收皮還收皮.......咁D捐款呢??

13/12: 由於睇唔過眼Anson同波波逼走Ken同近日食人血饅頭，我開左個Post踢爆佢地既惡行。

14/12: Anson作出第1次回應，同波波完美割蓆!!!!(依然未回應捐款捐左去邊)
事件曝光及Anson回應後，波波即時Del晒ig既記錄，只留返2個post係ig。

15/12: Anson作出第2次回應，唔知係咪比波波屌完，突然來個360愛的抱抱，表揚波波為左宅男盡心盡力。 (但依然未回應捐款捐左去邊)

總結:
Anson 同 波波一定要交代所有捐款去向，極度懷疑已經私吞左!

呢個要推

推埋
私怨唔理唔緊要
借手足呃錢一定要佢交代

咁撚仆街

又有格鬥大賽睇
睇還睇，大家留意返正經野

今場運動上過那怕一次戰場先信得過

伍公子
大j近日開始多人狙擊, 冇跟開唔評論

係我眼中關鍵係捐款

LM

仲唔係拎咗去日本叫雞

係咪準備出神獸？

有心幫人既話，根本係自己會捐，或者叫人直接捐，而唔係叫人幫襯自己然後話會捐，由民主女神像，到音響基金，再到患癌老闆娘，多到數唔晒

Push

幫襯就幫襯，捐錢就捐錢，乜撚野叫幫襯等你捐錢，十足十D大公司叫人捐錢比你扣稅

推

其中一個Youtuber苦主細B係Anson 既回應入面留言比佢地呃左4萬蚊..

push

唔交代就行開旺角既話上去間鋪到做野

佢都幾撚好野 六條片有五條賣廣告 一條夾公仔

有無搞錯

推，推爆佢

要佢地摺柒收皮！

推佢老母

幫個肥閪波波d夾公仔鋪裝修啦

大J d片已經證明黃到核爆
佢唔只上過一次

關唔關間卡鋪事架
Pc2

宅男開返其實都無咩廣告 （有都係高成本拍攝 好似微電影果種）
anson果邊反而就成日都有垃圾手遊廣告

唔回應咪裝修波波間夾公仔囉
比人知道黃我地撐 扮黃我地裝修
令願你係藍 我地罷買姐

扮黃呃人捐錢 之後自己袋落袋 呢條罪真係死罪黎

追系咩
呢啲講個信字
好話唔好聽
人地真係憑本事呃返黎
cancer老闆呃完 而家點
追到未

尋找失蹤人口Anson同波波

都追返部分

除左大J成班都係狗

人渣

屌你老味 呃人錢

推爆佢老母

垃圾波波

拉 分化
屌你地老母 黑警唔搞 搞呢d on9野

thank giving

收皮啦柒頭 依2條撚樣壞事做盡
又專呃錢
分化你老母呀

條四眼田雞有乜好睇

擺明呃手足錢唔爆佢？

仆街到

嘩 連細b都受害者

應該唔止佢一個比人呃
推到更多人出黎踢爆佢地

認真講句 anson衰撚過達狗

留名睇大J最後撚爆你地

點解會去日本？佢係日本youtuber?

垃圾po又上熱門 拉

相信人數數以百計

根本呢啲仆街就信唔過嫁喇
雖然我唔撚睇呢班垃圾
但見到個Anson就覺得佢虛偽
要幫都唔會經佢地手幫啦呢班咁嘅柒頭

咁多Youtuber加持過波波夾公仔機，我懷疑呢次係Youtube界最大既呃錢事件

屌你老味 波波 波波以為係女黎 點知係個核突大叔

人血饅頭好好味
人血饅頭lam lam脷
依條撚屌波波錢已袋理撚得你

覺得日本錢途無限咪去日本囉

pish

其實經其他非官方溝道捐款俾爆眼少女已經有問題啦！有受權俾宅俱籌款咩？

垃撚圾波波
男人老狗自稱咁乸型嘅名

細b算係醒目仔黎 但都受害

anson兩篇都話自己冇了解清楚
冇了解清楚就出po
點同fans交待
潛多排諗掂點拆再出嚟講la
宜家咁真係好7

醒你老尾 佢咪又係仆街

推到有回應

佢大獲了

我相信要爆料millyjai都好多料爆 早期既野佢比較清楚
話哂係早期個陣既女朋友

香港人
但係去咗幾個月日本就扮到自己好似冇喺香港生活過咁

癡撚線 人血饅頭超好食 我都想食

推爆佢

Pish

痴撚線?

堆

屌你 死撚蠢
伍大師都開台直播捐啦

做KOL做到咁撚柒

點睇都係波波呃錢啫
點解9成屌anson 1成屌波波?
因為佢有份呼籲手足去波波間舖到？

不如係ig每人都tag佢哋問佢哋捐款去咗邊 等多啲人注意

追po

引狠入室

擺明呃錢
做騙子真係好搵

咪係 CGA同英皇都唔妨好得去邊

成件事實在太長，你想知Anson同波波詳細關係可以追埋果2個post

好得閒3個post慢慢睇咩
次次見到樓主開post一定係追住anson屌
有冇懶人包

有冇懶人包

因為波波係一個仆街，呢點無需討論，依加要佢嘔錢，一係裝修

有冇人寫信去日本睇下佢有冇走黑錢

又一香港知名YouTuber！幫支那01賣廣告！！

的確唔洗討論，波波係仆街
好明顯想借場運動宣傳自己間舖

但想知佢同anson係咩關係
共犯？

一講到錢係敏感啲

芷鹿泥馬

簡單講：
波波係Anson帶入宅男俱樂部既，佢地夾計逼走左原來宅男另外一個拍檔Ken。跟住佢地利用Fans同其他Youtuber對俱樂部既信任開始呃錢，再撞正反送中事件食埋人血饅頭。最後Anson宣佈宅男俱樂部停止運作。

真係好多發國難財同戰爭財既人
真係唔驚良心過唔去咁多人死左 可以咁樣食人血上位

成日有人提呢件垃圾
呢條友咪又係靠講啲出名既人既八卦野呃views上位

推 食人血饅頭正仆街 個波波一睇就知係雞蟲樣 個anson扮乜撚野文青 核突到嘔

第七屆 Youtuber格鬥大賽 大J VS Benja
第八屆 Youtuber格鬥大賽 ???vs宅男俱樂部

至撚憎呢啲仆街

呢兩條友咁鍾意上東張做訪問，報料俾東張訪問返佢地點解要呃錢

屌

好嘔心既賤人

交代

睇佢地個樣都知捐唔過，
邊條硬膠仔捐過出黎認左佢啦。

起碼知道班仆街食左幾多錢

推到仆街

屌你死波波，呃錢呃手足同情爆眼少女，一定要追

兩件垃圾

如果真私吞
全面裝修佢地有份嘅野

表面就話割左但唔知背後點呢
仲清算呢條肥撚好撚耐,D片我冇乜點睇過
但佢餐廳介紹D片好難頂,係咁講D低俗野,仲懶係專業

仲懷疑
由一開波都諗住呑左佢啦條友

幾實有無諗過裝修間舖，俾波波呃
左d人更加血本無歸，非幫佢，但有無其他方法搞？

佢果堆食店, 掉入藍色經濟圈

直頭黑色

以為好大波個波波, 無咩事就出返去先

屌你老母
乜撚野都話分化
咪撚再用不分化黎做擋箭牌
而家講緊明呃人錢，你都可以話分化

好撚想裝修波波嗰夾公仔機

閪球叫埋雞

咪係

呢啲開口埋口都話分化嘅人真係好撚柒煩

推下先

我愛大師

咁黑警都係憑本事殺人啦
你地抗爭咩？

其實ernest知唔知anson係咁嘅人？
佢係知都繼續同佢合作定係又係比條友呃咗？

幾鍾意ernest
如果ernest你有mon po有睇到嘅希望你快啲覺醒
唔好再同條友有任何關係
條友真係好恐怖，遲早害埋你呃埋你

On撚鳩 呃就係呃 乜撚野叫憑本事呃
屌你老母憑本事 去搶去姦 就唔撚洗追究係咪？

由Tony同蔥蔥一齊 我就開始睇宅男俱樂部 罷工 616 我都有參與 我相信佢地會幫手足 然
所以我捐左6萬蚊俾宅男俱樂部 佢地話全數用黎幫手足 依加d錢去左邊度 一定會俾番個交代我

Ernest 都唔係好人 屌你係咪有咩誤會

租佢機d台主，9成9都係黃既，一於收佢皮啦，食人血饅頭食得咁開心

係？有冇details

佢未開無料嗰陣時 另一個post有幾個網友講條友開utber學校水人錢 詳情唔清楚

傻鳭細b屌你老尾睇倒條友仆街真係好撚開心
但anson呃人錢我屌爆你老母

係bob叔宣傳佢channel先上到位

推呀

好睇過cctvb d劇情

推左先

屌你老尾 笑死我 憑本事呃返黎 諗起張whatsapp圖

條肥閪最近先係旺角彌敦道開多間夾公仔

大大間

pish
呢兩個仆街

大家唔好推撚到佢哋上報呀

快啲出嚟交代啲錢去左邊

有無過數記錄
無record 好難幫你

who are they

捐左比肥波開夾公仔鋪

你唔識睇字？

都叫撚左啲傻閪小學雞架啦
呀豬呀狗都捧上位做youtuber
明明就係班想搏上位，垃圾不學無術嘅廢人

係肥閪波同垃圾anson呃人私吞捐款
唔關ken tony事

堅定流呀 點解唔直接捐

下屌呀？

支持唔解釋清楚就裝修

係咪你嚟？

分化前提要係同路人
而家呃手足錢都算係同路人咩

收爹啦少數派，祝你地建制狗全家cancer死

死出黎未

可能夾緊公仔🧸

條雞蟲肥波縮頭烏龜

出嚟未

anson正仆街

裝修！！

波波係咪同Anson開心緊？

係 隔離post仲有人擔心ernest
兩個扮明臭味相投

食人血饅頭

想搵Anson？搞搞佢女朋友佢咪出現囉
IG : this_is_arashi

Arashi盲撐Anson之後出多2個post屌9波波,跟住都消失埋

應該係anson收到閪波指示叫佢收嗲

會唔會係閪波威脅anson話要攬炒 anson覺得搏唔過所以態度360轉變去撐閪波

唔係掛
本身仲幾鍾意佢

個樣生到咁善良咁單純 原來都係冇人性嘅垃圾

好似唔係佢地開 只係搵佢地呢d kol去做野
有條片係佢2個介紹公司同事定唔知咩 唔搵返黎check啦 1個view數都唔益佢

world youtuber school後來咪變cool japan tv
ernest同anson都係入面就知咩事啦

解釋

你講邊個個樣生到善良

屌設死線等佢地出嚟，過咗死線裝佢修

G

點解九成屌anson
因為佢出賣自己兄弟 偽君子
扮深黃 然後自己channel賣大量支那廣告
波波呃錢 佢一定知情
就算當時唔知 爆左出黎都仲無講翻筆錢
今次又想割多次唔關自己事

你有興趣就追post 就會知道條友好撚恐怖

拉呢啲仆街

唔知乜水食人血饅頭去死永不翻身

支線任務

雞

大j直播打機 爆緊大獲

好撚精彩

垃圾傾完點解䆁未

大丁爆咗啲乜嘢？
以前話大丁借宅男俱樂部上位嘅真相？

Kzee 同肥波兩個做遊戲公司蛇頭分廣告job比其他細youtuber抽巨佣un un腳收錢
攪到好多人搵唔到食退出youtube界

Kzee做蛇頭？
咁即係話同嗰兩個人有fd做先有job接？

佢隻雞生到成個麵包超人咁
緊係善良啦，而且弱智

有冇講到佢同宅男啲恩怨？

肥波靠佢本身係遊戲界既少少名氣 同kzee夾份整左份不公平contract - 抽4-5成油水（大j話佢有份soft copy係手）

之後迫下面細粒啲既youtuber 簽 唔簽就唔分job
有班有骨氣既就唔肯簽 所以有排果班youtuber 本身狂拍遊戲影片突然消失曬/唔再拍遊戲影片

仲有就係大j kzee 呀軒 同秋本4個本身收錢拍怪物彈珠 但有一年怪物彈珠轉左代理 kzee就飛起左另外三個自己接代理（所以突然要搵埋條女出嚟拍片 因為冇人再同佢拍片）

佢以前翻過夜總會 你話呢？

下個到kzee同肥波，

真 ? 有料爆

肥波係邊個黎?

Push.

而加KZee拍怪物彈珠都搵埋麻布個細路

KZEE CHANNEL有

懶人包: 怪彈一開頭請四條友拍廣告片(軒,秋,j,k) 然之後遊戲代理由k轉a
kzee加肥波 持住識a代理既人 就自己將怪彈雖廣告變晒佢一個人做
然之後大j同kzee就開始誓不兩立
然後kzee加肥波 亦持住識人既關係 係判頭公司接左好多job 然之後判上判派job比其他youtuber 收40-50佣
之後兩條友仲draft左個不平等條約要其他youtuber簽
之後其他youtuber決定唔再接呢條友派既job
第一階段完
之後個時相信大家都記得屎萊姆做左youtuber 大佬(大j聲稱一開始係佢想run呢個計劃 但佢有計劃無行動力)
之後屎入左接左goji studio既減肥job 屎搵左大概10條友一齊做呢個job
呢10條友都需要拍片減肥
但根據大j講既 屎收左大部份既錢(當然呢度仲有英皇喇 屎應該係判上判既角色) 其他多數人係無錢收
最後上年既youtuber聖誕同春名 party 屎都聚集左好多人
同時亦有好多既公司 sponsor禮物
而呢班youtuber係屎既youtuber connect既原則下 係要比錢參加呢個party 同時仲要每人一片 曝光堆sponsor禮物
但在商言商呢堆公司 sponsor既禮物 真係要係比左呢堆禮物屎??
而屎有無收呢堆公司既額外廣告費呢?? 呢個就大j都不得而知
但大j就話唔收錢呢個情況係唔符合呢個市場

大概咁上下 屎萊姆同kzee

From 隔離post巴打整合

一早都話youtuber 無個好人，個個都係食人鏝頭

有冇巴打留底

另外令大j咁憎kzee既原因係大j親口問過kzee知唔知轉左代理既事 kzee兜口兜面話唔知 但暗地裡就飛起三個接代理

仲有就係果排kzee同肥波不斷從中抽4-5成油水
所以點解有排佢可以1-2個月去轉日本

唔知游雲今晚會唔會出黎郁鳩肥波呢

好想食花生

幾時 #boycottKzee

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

屎萊姆個D就唔係100% SURE
但係KZEE就一定係100%真

大J本身係咁講

善用不推文回覆

屎來母條垃圾賤格真係有樣睇
而kzee成日叫人課金比佢抽嘢真係肉撚酸過乞衣
但又真係有人課金比佢抽嘢果下好笑

kzee同屎係咪兩條線黎？好似兩邊都互不相干？

聽大J咁講 KZEE真係仆街到癲
屎萊姆佢就唔算大屌GE 講下佢自己做法會唔同

大j話屎知道kzee做過既事

但唔明點解兩個仲可以咁frd

我就覺得屎同kzee都一擔擔

佢個死人樣再加埋依啲仆街野

Nani

大家都係仆街

不如大家應承我
唔好再買乜撚嘢抗爭產品
如果有心 攞去捐好過啦
呢排已經好多呢啲事
唔好再假手於人
俾人呃第一次 係慘
俾人呃第二次 係蠢
俾人呃第三次 係onL9

係咪波波教壞anson
之前唔覺得佢個人會咁

第一次都ON9啦

所以話伍公子係網絡清泉

Anson 一路扮聖人，其實好仆街

其實做咩分2個post 仲要上哂熱門

樓主聽日仲有無料爆？

笑死果然係正宗港燦

原來ig有個爆料page
@homeboyclub

more

無知一問
肥波係邊撚個

YOUTUBE打肥波 KZEE就見到

因為成件事太長篇，頭個post主力針對Anson同波波既人格、誠信問題作爆料，等大家清楚呢2個主角係咩人先。

呢個post主力追擊返Anson同波波交代捐款去向！

明白

明買明賣, 睇下係咩產品同幾多錢既姐

你直接話抗爭產品唔好買, 鬼鬼地WO

依條撚樣

成隻豬咁

真係白痴先信香港youtube8
除左bob 叔

op

佢條柒頭

dklm， 樣衰都算，仲要人賤！！！

up

好爆

姐係雞！！！怪不得會睇得上毒撚

真係好仆街

睇隔離post
本身都係咁

錢係邊呀
屌你老母

好記得好耐之前伍公子籌錢買headphone
俾人叫佢做伍乞衣
笑到仆街

真小人偽君子兩件都係垃圾

係雞竇附近貼雞蟲波有愛滋梅毒花柳有無得諗？

有咩youtube就有咩subscriber

Youtuber

反轉豬肚就係屎

無錢找返條數咪叫條女出黎接客囉

貴圈真亂

呢個好笑

本身加咗個咩波波之後就無睇宅男 估唔撚到個Anson咁撚仆街 屌 等ken之前仲咁幫佢又拍片澄清 最痛就俾人背叛 當人兄弟 人哋當係草

唔撚係掛 仲以為肥波好人嚟

p

求更多

無圖你話咩都得架啦

同雞蟲波拍籌款片個個係咪卡鋪條友 直接踩上間鋪

YES
呢條撚屌先係食最大粒既人血饅頭

最大苦主ken已經出聲唔想有人整片

邊個整就係人血饅頭

真，芷露泥馬都係件靠人上位既垃圾黎

芷鹿泥馬如果夠膽整片，同畜生波波同罪

點解同罪？人地總括返成件事都唔得？

宜家連個ken都叫人唔好藉呢單野上位啊

唔好比d垃圾靠八卦野賺錢

人在做 天在看
天網恢恢 疏而不漏

呢兩條狗

唔識佢地但咁撚仆街既事都做得出

推 Ken仔捱到咁大個黑眼圈
都唔洗解釋啦

難啲喎

香港人最鐘意睇人仆街同食花生

每日關心Anson同波波捐款去向，叫完雞肯出黎未？

其實係要散出去等更加多人知佢地食人血饅頭

仲賤過食人血饅頭

一個要推

推到佢交返所有錢出黎

唔割 吞左都係手足 最多再捐過

其實之前睇宅男都鍾意睇Ken多
但個d乜撚波波入咗嚟之後完全唔好睇，同覺得個條波波好扮野，之後幾乎無再入去睇
哇但真係估唔到Anson咁黑心呃人錢

人地就爆眼，Anson同波波你地就賺到盆滿缽滿啦

dllm追佢地片咁耐居然係呢種人，要追擊佢地兩個唔好放過

!

建議報警/ 搵民主派搞大佢 騙案處理！

順便狙擊埋條護短臭雞 arashi

On9

交俾我處理

又人血饅頭

私吞捐款嘅人 罪大惡極 其實嚴重到要私了

推
唔嘔返出黎佢地死全家

ANSON會唔會叫雞?
個樣好乖好毒

youtuber真係黑暗
雖然呢d好多地方都會有
亦唔止會係youtuber界先會發生

大J就算啦

屌 死仆街搞撚爛我嘅宅男俱樂部
當初年前就唔應該再合體
令所有嘅美好事物留係從前就足夠

要去佢地間夾公仔店尋人啦

緊係會啦，佢地之前一齊去過台灣叫雞。

但之前又真係見到波波擺哂物資係到比手足同唔關門

有人話佢幫過手足 但係一單還一單
錢既嘢要知去左邊

其實好似係chungchung

我同你講，呢2個人城府極深，極之雙面人。

同個肥西 細b一撚樣

佢地自己係youtube channel 講
定係比人見到

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

可能開頭真係諗住捐， 最後連租都唔夠錢交
如果係真，咁佢波波真係食人血饅頭了

話說上年年尾宅男俱樂部去左台灣。隔左無幾耐Ken女朋友就爆有Youtuber去左台灣叫雞，又暗示Ken身邊有世紀賤男。

Ken女朋友忍無可忍ig爆呻：

當時Anson同波波一齊叫

個垃圾波成個賊咁既樣
DLLM

仲要上埋東張西望俾藍絲睇埋, 一定要斷佢米路

條友喺中學假撚到仆街

條友識閪日文咩
中學果陣英文都唔識多隻

波波個夾公仔機就係旺角小米隔離
唔好裝修錯
係彌敦道嗰間波波先生夾公仔店
唔係後面果間娃娃星球

條友世界仔黎 人地有幫手出錢梗係奶
當年都係大J教佢野
最後癡左埋去第個度 好似叫「小智」
中學果陣聽過下
條撚屌係中學會係咁鬧其他youtuber
轉個頭又會同佢鬧過既人合作
合作完都會係背後話鳩人

細b條撚樣都唔好得去邊

琴晚大J直播真係好正 爆哂D野出黎

兩條撚屌肯講啲錢去咗邊未？
食人血傻頭冇代價？

有冇重點

#256 有懶人包

除左講兩個賤人仆街屎老母同埋Kzee
都有講下當年佢同宅男個班由聚都散既經過
回應下咁多年俾兩燈話佢借宅男起家既事
仲有講下香港通街扭蛋機鋪
點解好多youtuber早排衝哂出黎做扭蛋機台主

ON9先信任何人既籌款

個KEN做咁多年人都仲ON9
比人昆怪得邊個
自己唔識分析下咩

3個都有問題

綜合咁多說法肥波係終極大仆街.....細B都唔幫佢

前排係東京以為佢幾好人加左我IG
之後INBOX 我又同我傾幾句, 諗住有咩可以幫到就幫下佢手 (我都係識後製, 同日本識下人可能比到生意)
原來咁仆街

YOUTUBE有冇重播睇?

都係捐俾大台好d嘅

THX

個kzee又柒 條女把聲老牛咁撚樣成日懶好笑

之前Ken已經想減肥搞好個身體
Anson仲要引鳩佢食雞翼
擺明想佢繼續拍暴食片

係 2件垃圾 係 anson運動人血仲唔回應

有 不過琴晚兩條片加埋成幾個鐘
你都未必想睇
不過我睇哂

夾公仔機

sor 打錯
你岩 係夾公仔機

大J vs 肥波 先係最終戰場

極危險

搞小圈子可以講到想connect更多youtuber, 壯大本地youtube, 希望有更多crossover新衝擊
得啖笑
唔好扮撚哂嘢啦

希望ken單飛

垃圾護主犬出現公司有名但唔參與營運，我信左

琴晚大J喺度周圍屌人，根本佢自己都係亂源之一

kzee同肥波係仆街，條J都唔係咩好人

所以我一路都話Youtuber全部都係垃圾人渣敗類，貪心既小人，無例外

利申：睇得好開心，支持呢班敗類繼續派花生

真係呃班小學生觀眾就得

抵死啦人渣kzee，惹到個出名小氣既怨婦

Anson，波波，陳同佳邊個會自首先？

咁大J琴晚直播都有話見到有人group到大家一齊佢係開心ge

本人就最撚憎果班不學無術左痴右痴嘅所謂youtuber
仲要自稱乜春嘢KOL
扮嘢唔緊要 唔好扮撚哂嘢吖嘛

Anson最近同女朋友搬屋
日本搬屋好似要用好多錢架喎
啲錢點黎㗎

乜春youtube界始祖 冇人識佢

anson有份搵波波返黎，但係唔知佢呃人錢、食人血饅頭

今日開始認識

咁搞法好快搬返香港了

條女走難宜加係唯一機會，睇下佢點諗

請學生食下野好過
班叫捐錢果班嘆冷氣咋
學生付出前途 佢哋食人血

連續五年義工 仲要倒貼
大佬你係南丁格爾定甘地
聖人咁款

老實講，有幾多人會為左個fd
打咁大段野去證明佢清白
更何況本身係一個youtuber

齋掛各
無實際營運同收益 你當我地係你啲觀眾咁白痴?
就算無 你知道肥波剝削自己同行都唔出聲
仲話團結香港youtuber
食屎啦 份稿寫好少少啦

根本上靠youtube搵食個班全部都係冚家鏟黎
睇下bob叔 Alfred Chan 邊度會有醜聞比人爆先得架

因為佢同KZEE坐埋同一隻船
間公司就係佢同KZEE 同肥波開
仲駛問

亦唔排除佢係on9仔，咁嘅嘢都信

大J好蝕底, 人地咁多utuber fd開始網路攻擊數臭大J......

波波本身有間鐵人旨花
之前趕走西環請坐嘅就係呢條仆街

推到閪波條仆街上水

做左十幾年都無人識，都夠pot話自已係god father

之前有份同KZEE拍片叫阿E，而加佢好似連影都唔見，都唔知係咪知道KZEE有古怪所以唔同佢拍片。

Ming仔加個尾數方便證實 都係比人屌

分分鐘單都冇呢

睇曬不如簡而精咁講出嚟聽下

革命不是請客食飯
如果買冇問題
唔好對佢哋會捐款抱咁大期望
捐係好事 唔捐亦都係意料中事

搵多d佢條女d黑歷史

真係睇 職人吹水 好過，鳩up都好過班食人血鏝頭仆街

只係想講樣樣野都有成本，你估搞手真係只求打個和，唔洗食飯咩

上面個留言仲咁多人like，極度懷疑係對家搞分化

去左波波先生夾公仔機鋪？

mk 仔都好信

就係有你d咁既傻閪先有咁多騙子
Blame the乜春都係咁講

屎萊娒同細b都出左黎啦!
Anson同波波呢？

點解kzee可以紅？

懶人包: 怪彈一開頭請四條友拍廣告片(ahin,秋本,大j,kzee) 然之後遊戲代理由a轉b
kzee加肥波 持住識b代理既人 就自己將怪彈既廣告變晒kzee一個人做
然之後大j同kzee就開始誓不兩立
然後kzee加肥波 亦持住識人既關係 係判頭公司接左好多job 然之後判上判派job比其他youtuber 收40-50佣
之後兩條友仲draft左個不平等條約要其他youtuber簽
之後其他youtuber決定唔再接呢條友派既job 於事個期個班youtuber差唔多集體收晒皮咁制(但係都叫有骨氣既)
第一階段完
之後個時相信大家都記得屎萊姆做左youtuber 大佬(大j聲稱一開始係佢想run呢個計劃(開youtuber公會) 但佢有計劃無行動力)
之後屎入左英皇接左goji studio既減肥job 屎搵左大概10條友一齊做呢個job
呢10條友都需要拍片減肥
但根據大j講既 屎收左大部份既錢(當然呢度仲有英皇喇 屎應該係判上判既角色) 其他多數人係無錢收既
最後上年既youtuber聖誕同春名 party 屎都聚集左好多人
同時亦有好多既公司 sponsor禮物
而呢班youtuber係屎既youtuber connect既原則下 係要比錢參加呢個party 同時仲要每人一片 曝光堆sponsor禮物
但在商言商呢堆公司 sponsor既禮物 真係只係比左呢堆禮物屎??
而屎有無收呢堆公司既額外廣告費呢?? 呢個就大j都不得而知
但大j就話唔收錢呢個情況係唔符合呢個市場情況

大概咁上下 kzee同屎萊姆做過既野

有爭議既地方
細b話屎真係無收goji一蚊 反而係goji呢間公司不停將應承既禮物獎金不斷減少 (但當時屎已經入左英皇 goji呢個job九成係經英皇接 而屎為左呢個job亦拍左接近10條片 無錢收?? 信不信由你 反正我唔信)

屎可能真係一蚊都無收到堆sponsor錢 (呢個最唔肯定真假 搞手細b話真係一蚊都無收 呢個要sponsor確認 睇下呢度有無人做logi個公司)

kzee同肥波 雖然真係一齊開公司 但kzee無份搞派job抽高佣 (呢度肥波比細b割左將責任轉嫁晒落佢身上 信不信由你 反正我唔信)

怪彈官方識人，好多小學雞睇

又分化屌你老母

屎萊姆嘅回應，關於一些圖片證據自己入去睇。

我想講番啲關我事嘅野，其他就唔講了
唔想再亂咁傳，不如由我呢個當時人直接講仲好
1. YouTuber聖誕Party & 新年春茗搞手們呃錢
2. 我私吞咗Goji錢搞咗YouTuber減肥比賽

首先我其實同大J好幾年都真係無乜來往，以前都有曾經一齊拍過野，但近年都係各做各大家忙，所以唔太明白點解佢執著成日都提起我，但印象我無開過口，而呢兩件事都唔只影響一兩個人，佢哋都希望我可以出句聲講嘢，所以再講番少少來龍去脈先。

其中一件事係2018年聖誕Party，其實已經去到第五屆，以往四年都係細B做搞手，我今年就幫吓手搞，咁細B就照舊搵人啦，有問大J去唔去嘅，咁就因為佢同Kzee不和，所以話唔黎(*圖1)，呢部份大J係無講大話嘅，咁佢哋不和嘅野唔係好關我事我就唔插嘴了。同時都解答咗有好多人嘅疑問，點解我哋搞小圈子Party，其實做YouTube又唔係真係好多人，80人都唔小圈架啦，好多人我哋都真係有搵，有啲人唔得閒，有啲人唔想黎，有啲又真係唔識無聯絡，啱玩咪一齊玩，其實只係咁簡單。

好，講番個正題先，聖誕Party，入場費講緊$350，80人即係$28,000，主要洗咗係book場，Souvenir，運輸物資嗰啲(*圖2)，係有錢剩嘅，全數落番晒入春茗(*圖3)，一蚊都無袋到。

春茗總共比錢嘅人有91人，$350@即係$31,850(*圖3)，明明成百人參加，有啲咩人無比錢呢? 搞手，因為我覺得我哋幾個付出時間同心機好多，可以免去入場費(但實情係抽利是環節，我都私人拎咗$2000蚊出黎抽，我哋又唔會真係貪嗰$350蚊入場費嘅)。另外就係客同埋Agency，因為佢哋成日支持我哋，就當請佢哋食餐飯黎開心一晚(不過佢哋慘啲，無比入場費所以無得玩抽獎)。不過有人質疑，點解東海Sponsor咗個場地同晚餐，我哋仲要收咁貴？其實$350參加一個Party，食圍菜，有獎抽，有利是，有野玩，合情合理仲好抵tim。我哋搞手一致認為一定要有入場費，令人唔好放飛機，亦重視個Party，最後嗰舊錢係大部份擺番晒落去遊戲呀抽獎嗰啲(*圖3)，另外仲有拍片影相嘅Production crew同埋啲細數。春茗當晚我哋都有公開晒聖誕Party同埋春茗兩條數，所以參加者都好清楚明白。最後淨低千幾蚊拎咗去After Party唱K。錢就真係無袋過，仲要倒貼...

聖誕Party同春茗搞手們都有周圍R Sponsor，無非都係想大家黎到有啲禮物抽開心吓，係我哋角度覺得互惠互利，好多客同Agency都好錫我哋，送禮物比我哋抽獎，我哋又會交功課出吓Post同Story咁，產品可以曝光係無錯，但又唔會有效到會有宣傳費比到我哋，如果有啲咁嘅客真係拜託介紹我哋識，應該係究極好公司，大家真係唔知啲客係揸得條數有幾咁緊。所以無可能存在我哋有額外袋咗好多廣告費，可能我另外接佢個廣告來得仲簡單直接。如果有PR指證我哋有收佢哋錢，我拎番10倍出黎捐咗佢都無問題。

無錢搵做乜咁on9搞個Party？搞完一個又一個？
1)真係好好玩
2)Gather大家
3)互識認識幫助大家拍片crossover更易
4)YouTube官方唔肯擺資源係香港搞，嬲嬲地我哋自己黎
btw...仲會有人話個春茗係英皇有份搞，經理人屌我都屌唔切啦，個排掛住搞呢兩壇野，拍片少咗，Job都接少咗。呢個世界就係會有呢啲無聊人食飽飯有野做唔做，走去做搞手，搞過就會明，吃力不討好。

Party春茗單野以上交代晒，有咩唔清楚可以再問。

輪到Goji嗰部份。

對唔住，我係肥閪，我減完肥又肥番，的確係廢，無野好講，我都好嬲自己咁為食。
打從一開始Goji Sponsor我減肥，佢哋免費提供咗好多服務比我，會藉啦，教練堂啦，Meal Plan啦等等(*圖4)，佢哋話個Package 值20萬，其實都係吹水咁吹，邊有咁貴，佢都係做大條數好似比好多著數你咁，希望你又拍多幾條片sell吓佢。是但啦，嗰時我都想減肥，有人幫自己減，咪答應囉。同埋另外佢哋真係只想Sponsor，而無budget搞網上宣傳呢一Part，所以減肥嗰Part我真係無收錢，而我拍片減肥就當係紀錄自己生活我又唔係好介意(最後無答應圖4寫嗰拍12條片，拍咗幾條交數)。

之後有2019年2月Goji PR突然搵我話有嗰campaign想做(*圖5-圖10)，就係YouTuber減肥大賽，嗰時我已經簽咗入英皇，點解佢唔搵我經理人而直接搵我呢？原因好很簡單，佢哋無budget...想跳過我經理人公司嗰Part，起初都仲話有10萬蚊做獎金分比大家，仲有啲會藉、教練堂嗰啲野咁啦，後來搵齊晒腳之後又話budget cut到得6萬，連呢4萬都要慳，邊仲有可能咇到多一舊錢比我，50萬？唔好想像到啲公司online marketing預算有咁多，大部份公司仲係好傳統，TV AD同offline野佔8-9成。至於點解無錢都要應承幫佢哋搵人參加呢個比賽，因為嗰排我哋圍內興緊行山打波做運動，睇番1月嘅片就應該知，我覺得大家應該都有興趣玩吓減肥比賽，又有少少獎金推動吓減肥，大家都係自願參加。

係呀我又做埋啲無錢賺嘅on9野，唔知大J又有乜證據歡迎拎出黎，一齊傾傾佢，你話唔係100%但又有90%肯定嘅話，應該好多證據架嘛，唔好靠估又講到咩90%肯定，唔犯法呀，中傷人仲唔洗錢tim。呀仲有，大J你話咩泊碼頭咩大佬吹雞呀，其實真係好撚難聽，大家覺得啱玩就一齊玩，又唔知關英皇乜撚野事。喂其實你仲紅過我多多聲啦，你又可以試吓吹雞睇吓有無YouTuber肯理你 =] 真係唔係個個睇利益睇到你咁重。

咁當然我都中意搵錢，大家都知我拍過好多廣告，亦多謝廠商支持，但我個人覺得有好多野都比利益嚟得更加重要。仲有，我唔係大佬亦都好憎做大佬，我只係中意玩，好多活動都係細B出心出力搞，我只係輔助，同埋拍片紀錄低，我好respect佢，亦都respect真心有為呢個圈付出過嘅人。

想問上面講緊個肥波係咪即係宅男個波波

2個人黎 肥波係香港game界個個

叫得咩波都係垃圾，別分得那麼細

嘩好撚亂

點解又去埋有大j, kzee, 臭史，細b，咁亂

屎萊姆比大J攻擊就咁多其他Youtuber出黎幫口！

Anson同波波呢？

大j根本係youtube界呂布

一直以為肥波係波波

佢地依然解釋唔到聖誕同春茗d sponsor比嘅錢去左邊...

返去含撚啦屎來母
入咗英皇果然唔同d
講d嘢都特別虛偽

屎話真係無收過錢 只係收左禮物

聽住先

佢可信性=負數

同埋Saya封10000係無喺張statement度講

唔明？ 者係saya抽中10000大利是？

佢一陣會同你講
係我地自己貼出黎架屌 搞手好撚慘架
我地只係想團結下本地youtuber架咋
但求大家開開心心就夠

諗起芷鹿泥馬

係

大約10:30
原諒我po左屎片link

雖然係sponsor 但係其他sponsor 9成有另外比錢

呢個我自炒 sor各位
應該係真sponsor

我識佢以前個ex 資料唔會有錯

see u tomorrow

more please

波特王唔係呀 屌你

應該講緊香港
真係有個波字都係垃圾

其實香港好多女都返過

我想睇垃圾波同anson多啲
Btw 大J呢排紅起反彈 就開始亂屌人

我唔介意睇成班youtuber仆街
因為成班都係垃圾黎

垃圾波同anson無回應未者係一直講既都係事實
等差唔多未收佢地皮

大J 應該就好似佢琴晚咁講 2012年到而家受既氣 睇小過佢既人 一次過拎出黎開波姐

雖然係小器
但真小人點都好過偽君子

咁撚多呢d 仆街

好想知接落黎係Anson 波波 定Kzee 肥波出黎講番件事先

好似政府咁
表面睇好似好撚好
入面一早壞敗哂

一有人爆料就黎料

呢四個就一定仆街黎架喇
屎都仲有得斟酌下既

其實睇番件事 大家都為求自保 話自己唔關事唔知咩事 而家就等哩4位主角點解話

反而條屎可以斟酌下?
咪玩啦清

個人睇法 知道Kzee同肥波係背後搞咁多野 都重可以一齊玩 難小小斟酌囉

分分鐘連阿屎都有份整不平等合約

其實佢講既野同做既野好相反 口講想connect成個香港youtube圈 但有人咁樣打壓小數youtuer又唔出聲 重一齊玩 諗唔明

你又咬下我，我又咬下你
其實個個都差唔多姐，整場youtuber城市論壇啦
話唔定之後成班fd番一齊拍片呢

Youtuber齊打交

唔明點解d人話唔比人攪，而家唔係淨係阿ken既問題，手足捐d錢去邊冇人知，點都要交代翻件事啦，阿ken話唔攪大家就唔攪，唔傾啊？

KZEE呢排都冇開台打機，唔通真係食夠人地水真係搵夠？！

掛住黃嘅名義點都要扮到冇心情打機

大J唔抵得史萊姆賺咁多姐，咁做蛇頭不嬲都撈油水架啦，大家都預左，係史萊姆角度，我唔比job你你連40%都冇得食啊，情況咪好似d經理人公司同藝人咁囉，做起左咪唔駛比你食

所以就助長歪風?
覺得冇問題?

felixc 小白 saya 都係黃佢地都有心情打機，咁KZEE點解要扮冇心情打機，你地自己諗諗

咁食幾多先正常先？唔係幫佢講說話，呢d係冇一個標準，比大J做到佢唔通會唔抽水？

小朋友心態 我賺唔到個筆錢 我就爆出黎 唔比你賺

旺角有間 波波夾公仔店

旺角有 波波夾公仔店？
佢咁有米，人紅自然串其他人
覺得宜家好多YouTuber好串
波波 阿Kzee 大J

大J俾job人地做都係食15%，但肥波(Lvup)食40~50%，真係好過份！

史萊姆呢單唔講住，波波呃錢呢單一定要追究，大家對準翻呢件事

咁都叫唔係幫佢講說話
講到一定要人比job先做到落去咁
事實係成個youtube生態有問題 冇人搵你係因為你唔夠料
講到一定要有蛇頭出黎接job咁 笑撚死人咩

食人血饅頭
一定要追究到底

都係果句啦
捐錢唔洗經人手，自己直接捐啦

第八屆 Youtuber格鬥大賽 ：宅男俱樂部內鬥

拍youtube有冇分紅呢d得佢地圍內先知
但借宅男頻道推廣自己夾公仔業務呢一點佢又好似冇講過
搵水魚貴價租機又係冇提過
叫人拎佢叫雞d證據出黎又係搞笑
搵返篤精比你睇呀?

岩岩上面先有人話捐左6萬比宅男，希望果個師兄出證據證明佢有收人錢，呃手足錢，拆穿佢大話

個個都話唔關自己事
個個都話自己無問題
個波又拋番比ken
睇黎ken條女一陣又要爆一波

閪波係咪驚俾人裝修，先死返出黎講野

喂 唔係話幫邊個
重細咩 個社會係咁嫁啦

波波都交代左，先唔評論個內容！

聖人Anson仲係潛左水，攬住d錢！

個波傳黎傳去先好睇
波波回應就冇乜位入
anson回應就話乜都唔知
ken就話大家算唔想煩

Ody 算唔算 HKYoutuber 嘅清泉？

垃圾youtuber

咁樓主 梁振中 講到似層層
真係應該比d 證據出黎喎

比唔到即係分化撚, 定係樓主係Ken 本人?

除左bob叔之外真係唔介意成班仆街

越煮越好仲正啦

除懷仔外，其他youtuber 都入哂「觀察」系列！

大J琴晚話仲有大把料未講 等佢再爆多D

屌你.唔知係唔係血饅頭
交代下

其實我覺得唔講好過 你班友都係鍾意食花生

屌你老味兩條撚樣係到扮傻 下面comment仲有堆人仲信佢地
柒頭anson仲要專登quote雞蟲篇野驚死人唔知佢兩個坐埋同一條船
依家無人想知你同金主既關係啊柒頭

攬炒之心，華人賤種皆有之

唔係咩小朋友心態

只係做人去到咁撚盡時，就唔好怪人攬炒你

唔好花時間理呢d人啦

抗爭已經好多野搞, 我地愈講佢地愈紅, bad publicity is better than none

小學雞點都會支找架啦

賤種Anson終於上水但原來係繼續奶波波春袋，直接引用波波篇野就9就

金主係唔同

問題係人血wo

面目可憎到咁， 又樣衰， 點叫善良?

廢事打字住，睇下其他網友對Anson最新回應點睇先！

推，呃錢撚

其實kzee單野我覺得只可以話佢食水深
但唔可以話佢有咩錯 你唔受可以唔join
但如果唔join佢用其他渠道打壓你就有問題
至於怪彈更加係完全冇問題
佢同大j本來就唔係咩朋友
嚴格來講係同行競爭對手
大家只不過係freelance形式接job
咁轉代理我憑自己人脈關係
搶到獨家代理又有咩問題
除非kzee本身同另外兩個youtuber有關係
否則搶你生意真係睇唔出有咩問題

一直關注

香港YouTube 界真係烏煙瘴氣。

Too long can’t read
有有懶人包

上次ming仔都二話不說捐廿萬
今次佢地一人捐廿萬先啦

點啊 講嘢一時一樣咁 叫人點信 究竟有冇籌錢呀屌你老尾

捐西咩，出晒片吹晒雞叫人幫襯又義賣又籌款！衣家話無搞過wo，所以無數可以公開

為咗收千蚊都可以反面 你想佢捐幾多

義賣可能間卡鋪落袋呢

叫雞都唔認，其它野可以唔洗信，bye

佢冇否認過叫雞，只係叫人拎證據出嚟，有先認同黑警妓招一樣

個第2點....你出完籌款片 跟住唔知點交捐款比爆眼少女 所以轉派物資
大佬呀....轉左方式/取消左 要一早講同交代 宜家你話無左籌款件事轉左派水 邊個知真假 任你講

拍夾公仔片鋪路開鋪收人租點都兜唔到 明明d fans留哂言話唔想睇都死要拍

波波條撚樣宜家係佢旺角間夾公仔鋪度

做緊乜

波波搞緊咩

從來冇相信過大丁

呢個食人血饅頭既垃圾

我淨係信佢有派物資，因為有其他連登仔見到

1同3收皮啦

現實好多呢類人炒散,地盤

應該要開個post追擊呢條網絡垃圾

你開我一定幫手推

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

幫幫手推下社福界聽日罷工行動

條撚樣睇緊鋪

你係咪話緊泥馬？點解咁講嘅？

大j講過行規三成 有良心啲就兩成

你信唔信？

呢d唔係行內人鬼知，任佢up

至少個個細b回應入面 可以知不公平抽水合約應該係真事

有朋友搵過youtuber落廣告
一條片收2X萬
有啲出名啲係會再貴啲
佢都係話啲關係好雜 某啲重有agent
點拆就唔知 所以狗咬狗就一定會發生

廿萬我搵姐仔拍好撚過啦

係 廿萬係廣告黎講唔算貴 重要有人做晒所有POST埋

各花入各眼 喱個係事實

交代啊！

20 DEC 2019 星期五全民口罩日

人人都做到!!!!香港人一齊嚟參加!!!!

同埋幫手轉發出去
星星之火 可以燎原，唔好睇少你自己既力量🔥🔥🔥
星期五，全民口罩!!

tg channel:

隨時拎左幾百萬

仲衰過偽黃family

雖然某程到上佢係消費人黎攞訂閲但佢d片係有理性分析成分 再加上佢d片似香港人吃花生抽水+以飯後討論口敏 呢d程度嘅饅豆真心冇咩 重點真心好笑

波回應未？

回應左，波波話其實唔知受害者聯絡方法，所以自己聲稱無搞過無收過錢。但又出晒片吹晒雞借爆眼少女事件叫人幫襯佢間夾公仔店又義賣又籌款！

另外好多其他指控都無回應，例如：
- 呃左2位台灣媽媽店舖同錢既事件
- 呃左另一位Youtuber肥b 既錢仲未還

睇你開張單幾大張啦

想鶳anson 呢條撚樣好耐

因財失義，自己去日本威就由得香甜嘅嘢唔理，由得兄弟辛苦呢啲人最仆街

呢個回應有啲含糊不清，冇解釋清楚份合約係咪真係食水深咁不平等，另外，怪彈方面既解釋輕輕帶過冇明確解釋是否轉代理公司後同KZee一齊飛起「大J、阿hins、秋本」。
======================================
肥波(Lvup)既回應

都發生咁多年，比人開名講，雖然我唔係咩公眾人物，但都有唔少朋友問，呢度一次過講解一下。
同KZee一樣，因為有關當事人都無放出嚟講，我無理由開名，講返我自己部份。

1.有關怪彈，邊有可能咁易控制到，的確做咗遊戲行好耐，識都係識少少廠商，起碼唔會識到日本廠仲要咁數一數二咁大既公司，但都係好多保密協議，我不宜多說。

2.重點我諗都係「肥波同KZEE呃鳩好多YOUTUBER搞到反哂面既事」，大約內容就係圍繞住不平等合約同食水好深。

先講下題外話點解開始做呢樣嘢先，都四五年前，無再做Media後，開始對Youtube有興趣，我好想了解Youtuber點解當時完全唔興，但都有唔少年青人去做，所以好主動去認識一班新進既Youtuber，亦都係嗰班當事人，而我見到佢地真係無咩收入，所以想幫助一班比較小訂閱嘅Youtuber，我又認識香港一啲代理，咪就大膽提議不如試下用Youtuber拍片宣傳，同客講唔得咪無下次囉，嗰時我記得連Markup都唔搞，係後尾成事廠商話比返少少介紹費比我咁啦，咁就開始咗第一次合作。

咁之後因為既然第一次合作成功，就開始再繼續試，再同Youtuber討論想唔想做，咁叫做開始咗類似經理人／Agency既角色繼續運作，咁我當時亦都好坦白有問下大家收幾多人工一條片，最緊要大家覺得開心，我亦都有講明我會Markup做人工，多少視乎客戶而定，咁我又唔係做開呢啲嘢，我都有問人點做先用呢個方法，咁就繼續做落去。
如事者做咗好似一兩年，其實一直以嚟都無叫任何人簽約，因為我何得何能可以綁住一個人呢，所以都係當幫朋友做落去，任何人要分開自己搞返絕對隨時可以，直到同人夾公司，開始咗真正一間公司運作，就發生被開名提及既事。

既然係正式公司，就開始搞合約問題，呢一度真係要認真認錯，我疏忽無太了解所有內容就比大家睇，又一心諗住有咩問題好可以傾，可以改到好，點知大家決定唔簽亦已經聯絡唔到所有當事人，連想聽下有咩問題都聽唔到，搞出呢個情況我係有責任的。

食水好深呢個問題，即係有關抽佣，當事人方面就唔方便係咁公開地方解釋，始終係私隱問題，有關既當事人可以隨時可以傾。當中有提及過左手交右手，要解釋一下，公司唔係屬於我一個，公司賺到既錢有好多成本問題，例如租地方、各式雜費、唔同既員工等等，再去搵唔同既廠商，因應遊戲類型介紹合適既Youtuber比廠商，所以令到抽佣好多誤會，而因為前前後後溝通方面我做得唔好，所以就導致出現問題，我亦想解釋返比當事人知。

今次係第一次正式開公司搞生意，超級新手，搞到溝通同埋所有跟進上有甩漏，絕對係做得唔好，係我錯，完全輕視咗經理人同KOL間嘅互信關係。所以而家仲同我有合作既都知我好多嘢都透明哂，而且仲不斷學習下點做生意。而有關當事人，我希望同佢地好好地傾一次。

咁多字，我明白只係得文字說服力好不足，不過想講既都講完，唔再阻大家了。

既然係正式公司，就開始搞合約問題，呢一度真係要認真認錯，我疏忽無太了解所有內容就比大家睇，又一心諗住有咩問題好可以傾，可以改到好，點知大家決定唔簽亦已經聯絡唔到所有當事人，連想聽下有咩問題都聽唔到，搞出呢個情況我係有責任的。
正正常常大家有聯絡開又有生意關係 點會搵唔到
一係就無心搵 一係就人地真係嬲都唔想同你傾
過左咁多年俾人爆左D醜聞出黎先話叫當事人主動搵返佢傾解釋返仲有咩用
一路話自己新手又話知自己有問題做得唔好
但幾年內都無主動去認錯搵返當事人
你叫人點信你

講咁多都係冇重點

同埋份合約有冇法律效力，呢個又係一個問題。

兩個波都唔會信肥波 波波

KZee既回應可以用一句講曬「推卸責任」！
======================================
KZee既回應

都咁多年喇，我都覺得呢個時候我要出黎解釋一下。
一直唔講唔係因為做左D咩衰野唔講得。
而且因為成件事，所有關事的人都唔打算放上檯講。
但係今次因為開晒名，我覺得應該係要出黎講一下。

主要我都係講返我自己果部份，
其實我同大J 係好多年前已經冇聯絡。
而我記得當時，我只係知佢嬲左我，我完全唔知係咩原因。
我搵過佢好多次但一直都冇回覆過我。
後來先知原來佢覺得我搶左佢怪彈工作。

1. 怪彈
其實大家做得呢個行業都知，一個遊戲JOB揀咩YOUTUBER合作，最終決定係由遊戲廠商自行決定。
當中廠商可能會根據名氣啦，你有幾多VIEW啦，想唔想要女啦，之如此類種種既唔同理由決定。

如果可以搶走晒 D JOB，同日本大公司講到純粹話識人，就可以決定用邊個，真係好難。
一個唔識日文，就連英文都麻麻地，當時訂閱人數又唔夠高 ,
其實係無咩影響力，可以代依家日本營收NO.1既廠商決定..
(補充：當時佢話我一個飛起3個人，但事實上大家睇番我D片，
我無同佢拍之後，其他人仍然係有片。 )

重點係好多YOUTUBER 係唔同既合作都需要簽保密協議，我都根本唔可以透露合作內容呢樣野。

重有其他謠傳都覆埋：

呃公屋 同 無交稅：
其實我真係公屋出身，典型公屋仔；有睇我D片，都知我已經搬左出黎住好耐。唔明公屋出身點解要比人話。
交稅都係一樣，雖然依家就真係唔係好想交比政府。但我都真係有交稅。
可能好多人以為YOUTUBE收入唔洗交稅，但其實無論YOUTUBE 同所有工作收入，我都有正式申報同交稅。

2. 關於肥波同KZEE呃鳩好多YOUTUBER搞到反哂面既事

其實呢件事都已經係好多年既事，都想係度分享下。
首先要講點解比人傳過咁多次都無開聲回應，

1. 大J 本人其實都唔算係當事人，佢可能就如佢講既有去開個會 (因為我都唔在場都唔清楚)，
但因為我地公司係開黎主要幫訂閱細既YOUTUBER，所以無計佢在內既。

2. 之前都有觀眾留言問過，有人暗示我點點點，但因為無開名，
而我當時已經即時去接觸到部分當事人，或者盡量透過中間人去傳話找當事人，
查問過係咪會想一齊公開呢件事定點? 同埋會唔會大家約出黎傾好D?
但當時接觸到既，都無人希望我地YOUTUBER之間既私事放出黎講。
所以我一直回應都只係簡單講幾句就算。
到左昨日，我都重有找到部分當事人，我再一次問，佢地都表示係唔想公開。
(其實佢地如果想公開，呢幾年既每個人自己，每一日都可以公開。佢地無，我都無。 )

當初開公司既原因，我都同過好多唔同既廠商啦，朋友啦，怎至佢地解釋過。
無錯，間公司我係有份，但當時係源於我係某其下公司度做youtuber 但無job。
當時有公司同事同我表示，基本上係唔會有job 派比我地，
所以只可以靠自己慢慢去同出面傾下野，試下找job維持自己生計。
之後再慢慢到大家都有少少名氣，就同肥波同個朋友開左間公司出黎
想幫自己搵之餘再幫其他人找埋啦不如。 (呢個原因應該好多廠，同佢地當事人都聽過好多次)

我當時係公司係負責同大家YOUTUBER 比D 意見呀~ 一齊拍片咁。
而且當時收到廠商邀請EMAIL 就直接交比公司幫我跟，
一次過問埋大家~一齊報價果D。

原因係，係YOUTUBE世界當時根本唔會有好多公司會落廣告。
而真係會落，大部分都只係會找HK高訂閱果幾位。
而2、3線想搵到工作真係好難，
所以果時就想主力去幫大家傾下D工作返黎。
等大家都可以用YOUTUBE黎做到自己主職，
之後可以一齊玩、一齊做。

合約問題：
以我所知合約佢地話食水好深，份野好多野點點點之類。
首先大家明白，合約簽署過程就係我比份約你，
你睇完改，我又改，改100幾十次之後，大家滿意，之後雙方簽約。
我承認當時我呢度有做我唔好
當時呢份合約係其中一位同事跟一D藝員合約改出黎
所以合約交比佢地之前，公司已經通知可以番去任睇再改，再傾。
只係大家之後睇完份約，最後決定無簽到同我地無辦法再聯絡佢地。
而我當時重點見大家都有野做，而且又穩定左，就無細心去理呢件事。
而我一直都無係佢地傾談過程中，聽到佢地表示覺得份合約係好有問題。
(我係事後最後聯絡到其中一1位當事人，先知呢件事。)
呢個真係我既疏忽。

合約唔簽就無JOB：
當時有無人講過呢句野，我係無辦法查。
但首先我地本來成班係一路都無簽約，一路都派緊JOB 比佢地。
同埋佢地依家所有任何人都無簽過呢份野，我亦都無再做呢間公司。
其實YOUTUBE從來都唔止一間公司派JOB，香港有好多間，重有台灣、其他地區。
所以無可能做到唔簽就無JOB呢件事。

抽佣 (因為涉及同佢地好多個人私隱，所以我打唔到咁多)：
首先公司唔係得我同肥波+個FD 3個人，
而且，所有當事人都應該查過我係呢間公司佔幾多度，
係呢間公司賺到既錢，要扣番公司成本 (其實間公司有租地方，有燈油水電，
重有其他STAFF做SALES ，雖然唔知佢地知唔知，因為有D當事人重未聯絡到。) ，
先再比分番小比例。而唔係大家所聽到既，左手交右手，賺晒所有錢。
有好多唔同既工作，係要去聯絡唔同人唔同公司，去傾番黎，
再推介一D本身人地唔識既YOUTUBER 去比人地知，先令到好多公司唔止係淨係用高訂閱果幾個。
老實講，大家都知高訂閱收費會貴少少，
其實拍多一條自己全部賺，都好過一條片先再抽水再扣成本再分錢。
其實YOUTUBER合作都係自己報價比公司，就算呢間公司，佢地既價錢都係佢地同公司傾，
當然，相信中間出現左好大既溝通問題先發生左咁多誤會。

有錢去日本旅行：
其實去日本旅行要幾多錢? 當年既果時都係youtube都幾興旺既時間，大家都知我有接下野做，
其實YOUTUBER 找幾多大家都心中有數，去個旅行都重比得起既。
相信大家身邊都有個成日放假就去旅行既朋友，都未必係個個都偷呃騙

合約當時由於唔係由我負責跟，而且開公司既期間，大家當時都有少少JOB，有番穩定收入；
我就覺得OK啦~無理。呢個係我有錯失，我都唔會推話我唔知情就無責任。
肥波溝通同跟進表達上做得唔好，都係問題。

最可惜係我地所有當事人都無機會一齊傾過。
但有時既野就係咁，大家都係睇到自己個面，所以吵。
我可能識拍片做youtuber ，但原來真係唔識做生意人。
所以我都失敗左，同朋友有磨擦。
自從呢件事，我由果時就無再經營呢間公司，計清楚啲數，已經退股，
同無再做任何AGENCY既派JOB 工作。
我依家仍然希望同呢一班當事人，大家有咩四四六六一齊拆，
誤會既野，好多就係面對面傾先可以解開。
所以我都希望如果大家唔係當事人，都比番D空間我地處理私事。

呢次講完，我都未必會再不停GUM回應呢D事。
希望大家快D推番起行動post。
唔好意思，阻左大家個位。

段片波波隔離果個係邊個？

原因係，係YOUTUBE世界當時根本唔會有好多公司會落廣告。
而真係會落，大部分都只係會找HK高訂閱果幾位。
而2、3線想搵到工作真係好難，
所以果時就想主力去幫大家傾下D工作返黎。
等大家都可以用YOUTUBE黎做到自己主職，
之後可以一齊玩、一齊做。

同倫敦金果d有乜分別?
我都賺夠啦 都想比人賺下

唔識肥波 成篇野睇完同冇睇過冇分別心諗噏乜鳩
Kzee呢個薯仔一直都唔吸引 留MK頭又要戴帽柒撚蒙蒙
都唔知點解可以生存到今日 對呢兩條友真係一啲興趣都冇

可唔可以集中返俱樂部嘅事

Kzee on9真係唔係扮
同行如敵國 邊個會想養大競爭對手同自己爭飯食?
最好自己獨大壟斷個市場添

佢有咁嘅諗法根本就係一早部署好
知自己識得多廠商 有先天優勢
可以做蛇頭推job比細嘅做, 自己unun腳等收佣再扮撚哂好人咁
講到自己好撚偉大 咪當個個都好似你咁on9啦

Anson = youtube界陳同佳

唔洗只鹿為馬，已經有人沖出嚟講依件事賺點擊賺人血鏝頭。

好心啦，ken都叫左唔希望有人拍片講，班仆街有冇尊重人

屌你老尾啲錢夠幫好多手足

呢件事背後涉及太多野，如果個個都唔講其實係放生左呢2個人渣！會害到咁加多人！

其實唔係話要怪阿Ken
阿Ken想人focus返正經嘢, 出發點係好

但事實係同逃避問題冇分別
要正視下

所以肯出黎交代成件事未

會唔會阿Ken個意思係唔好8卦佢同anson 之間波波發生左既野
但anson 同波波既人血饅頭就追查到底阿

Zero(零製作)講野無腦，
人地話「凡事都有原因，一個人氣高過你既人點解要抹黑你?而且仲要隔咁耐先出聲講?一係就係佢太無聊..一係就係佢講既係事實！我理解就係咁」，

佢回覆話「 下，咁點解唔係佢好無聊？」，

之後人地話「 吓?咁點解唔可以認為佢講事實?」，

佢又回覆話「無，你可以當係事實，不過唔好講到人地高人氣就唔會吹水唔會抹黑。同埋唔係隔咁耐先講出黎呀，係一直都有講，咁點解又要依個時間點講多次仲開埋名？不如你都諗下。

我都好想知一個識日文，訂閱高，紅人，識日本直接工作人員，點樣可以比一個唔識日文，無佢咁紅嘅人令到佢無左單野」，

心諗Zero咁葡萄大J識日文可以直接識日本工作人員；

之後人地話「其實網民都係睇動機架姐..佢咁爆單野出黎對大j黎講都無利🤷🏻‍♂️有人話佢生安白造，咁如果佢生安白造完又無利益既話我會比較相信大j多啲囉」

佢又回覆話「無利？你不如真係諗多d or 去望多d，我唔想去否定一個有為運動做過野嘅人，不過你可以睇番清有依件事之前，有咩事發生係j哥身上。

我唔係一尾信我個fd，都係果句。人地人氣又高d，又識日文直接可以揾公司，我都想知我朋友有咩資格可以同到怪彈傾而玩起呀j哥。你係一間公司高層，無任何背景你會去相信一個高人氣嘅同語言人定係信另一個？唔講都知係信高人氣喇，姐係好似你依家咁，好正常。

但點解個結果最後係j哥唔比人用？真係自己諗下喇」

之後人地話「佢係嬲kzee同怪彈傾完扮唔知喎！你唔好一尾信你個fd」

之後佢再冇回覆人地
======================================
Zero唔知頭唔知路一尾幫KZee，除非件事同佢有關

真。

啱人渣kzee一定係仆街，怨婦大J都唔係咩好人

最好全港Youtuber同歸於盡全部收皮

zero係咪即係果條由外到內都跟kzee風, 左痴右痴成條寄生蟲咁, 講嘢痴脷筋, 個樣又有少少似何君堯果條柒頭皮?

迪李都係小學雞一名

其實怪蛋件事 大J真係嬲Kzee點解會私底下接左
Kzee果邊就話咩保密所以唔同得任何人講
咁人地大J個邊3個人本身同你一齊拍怪蛋片
就算唔係好fd 都叫做相識一場 合作伙伴
除非本身你好憎佢地3個 如果唔係人地公司搵你拍
飛起其他合作伙伴自己接哂時你都會覺得有問題啦
無啦啦一班人得返你自己接job 唔怕俾人話反骨仔?
先唔好信哂大J講既曾經幫大家爭取多D錢呢個point先

但就算我當大J無幫佢地 情理上都唔會好似Kzee咁自己單飛接呢個job
無諗過接得有機會反面??

再假設如果大J無講大話曾經幫過佢地爭取過多D$
Kzee咁都自己單飛接怪蛋真係好仆街

又係一個月一度既youtuber格鬥大賽啦！

巴打正解

雖然大J份人係小器咗d
但我都認為佢係覺得比人出賣多過係錢問題

咁呢D就睇你本身個人有無人情味 有無道義啦
雖然話就話競爭對手 贏輸睇本事
但做人都要對得住良心
人地如果真係有幫過你 你家下調轉話自己有本事所以拋棄幫過你既人
咁真係你有本事 但係賤人黎囉

正解！

係, 功利主義
當人condom, 上咗位唔識人
大J應該係最嬲佢事後仲要扮唔知咁
擺出一副"人地係要搵我做都冇計架 我控制唔到架喎" 咁樣

大J搬入村屋又有搵秋本拍過下片
初初搬入去果陣樓下係阿軒有時又會拍下片
點睇都係Kzee起飛佢地自我杯葛啦

冇花生食 佢地冇點回應
同時ken又唔會出來
似係等anson同粒波自然死亡

報警拉鳩波波 星火拉得 波波都拉得啦屌

波波哥係個夾公仔群解釋

有無詳細d?

你入群問

兩個都madhead 出身，一齊扮玩家推神魔 ，再家好似唔識咁，唔知係咪因財失義

另一個新post多d關於Anson/波波惡行資料

youtube界始祖宅男俱樂部都因財失義解散埋（3）

肥波係以前gamewave嗰個？

一路睇緊大j直播 一路聽緊佢爆料

有咩爆

推到anson仆街

屌佢老母 推

Anson d訂閱同followers無跌過咁濟

洗乜姐 學隔離話食沙律咪無人敢話你囉

咁要再努力推，等更加多人知

。

可以解釋已經全部解釋 姐係點？ 到底有冇呃錢？

屌
一開電視見到學是學非
拎咗淫波間夾公仔機嚟取景

仲話背後做左好多野，原來係比cctvb拍野

食完人血饅頭就鬆人？

Anson、波波你地呃左咁多人仲訓得著？

佢兩個錢已袋理撚得你

幾廿萬 當枕頭

推 食人血饅頭不可原諒

推呀屌

尖沙咀咁撚多狗諗住去波波公仔店睇下佢地搞乜，之前仲吹到又派水又乜又盛，原來呃完錢真係鋪都執埋

Cap完水仲擺喺到咁戇居咩

P

唔係喎
你唔撚八卦就唔會睇啦
我就好撚八卦既
但我又唔想自己搵前因後果黎睇
聽下佢講不知幾正

[告急] 德國人權法30號截,差10K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

Lm

1月1日大遊行，Anson波波記得去

啲機又放返出嚟
啲捐款去左邊都未講

支持

推到條MK上水

唔好打算可以冷處理呀
推

潛咗好耐lu 估計係日本日日屌緊女

條女都係好撚MK
仲死撐條柒頭

還錢！

等睇佢仆街

條MK上水未

推
推
推
推
推

佢條女係到試水溫

點試法

下下遮樣做乜
個個都知咩樣啦
雖然係唔靚 但都恭喜Ken
有女之外又脫離條MK Anson

講野唔洗咁難聽既
恭喜ken唔洗再應酬雞蟲anson

有無人係街見過阿ken 做D籌款狗?????

唔怪得後期d片冇家樂 原來脫離咗果條雞蟲anson

真係喎，可能都係翻左面

我都見到
做乜事咁慘

好過俾條仆街anson玩到人唔似人

推到出黎

繼續拍片搵唔到食咩

或者佢覺得自己唔得
不過其實好多人好想佢自己單飛拍

.

事實佢一大班fans
Ken we love you
出返黎即課

支持Ken
你後出單飛就即刻貨金support你

復出*

+1
我覺得佢先繼續keep到宅男俱樂部個初心

指鹿泥馬終於出咗片講

講到咁長，仲要出part2片

屌你老母要推

宅男channel 隱藏左近年既片，開始有小動作

阿ken有冇獨立channel?

佢哋刪晒Tony退出之後嘅所有片

本身有 但係變咗「宅男電玩台」
可能個ac一早俾咗閪臣/閪波控制

唔駛懷疑

之前睇佢啲片唔知點解我都覺得, 係特登拍片， 感覺上好似係欺凌Ken, 似乎知道點解

呃錢狗

咁就算喇？

今日經過旺角，果間波波先生夾公仔店仲勁多人幫襯，根本無人理，IG大把post宣傳

條片係以前同佢合作過嘅人，又爆佢啲仆街野同暗串佢，anson真係唔方係咩好人

怪人製作正呀 好懷念whackhunter同地獄包剪揼

大仆街

真心唔見d 藍屍kol 有呢d 狗咬狗, 互屌, 淺偽藍指責

係因為我地呢邊太多敗類定點?

自從支那肺炎開始就多左好多呢d post

其實可唔可以集中搞鳩d 藍屍kol

唔係話呢d 人唔仆街, 而係人力時間有限, 集中隔藍屍kol 啦

本身我個youtube account 從不睇藍屍kol 野, 早兩日竟然彈左幫港出聲channel 係reconmendation

再唔做野死得

點？

波波先生而家準備銅鑼灣開多個夾公仔場

屌佢啦 祝佢中肺炎死

個頭話自己黃轉個頭接受cctvb節目

條肥撚幾時收皮

最記得anson呢條片
情人節送野比條女 之前送左唇膏
之後再課多40000 Yen入去抽角色
條女個反應唔係開心先 2千幾港紙差唔多3千 你用黎抽角色 仲要已經係少玩既game

波哥問我地黃做過咩

係因為佢地果班有條執行家法既狗隊 邊個敢私吞哂全部錢?
一報狗就直接充你公啦

但我地呢邊冇 咪咁多無法無天既賤人搵食

件事完咗？